點樣刪撚左個防毒

全能嘅連登仔 點樣可以刪左佢

佔咗cpu 90%

電腦幾秒停一停

禁個「結出工作」都冇用

部機比個仆街防毒搞到好lag

正正經經去control panel uninstall啦做乜啫

我同班fd夾錢買
我情況同樓主一樣兼殺埋windows個firewall
我有個fd上steam就當係毒
另外個fd玩開vm嘅都殺埋
浪費哂啲錢
垃圾bitdefender

唔得喎清

google 搵個hard uninstaller
夾硬del咗佢

OK搞掂 THANKS

裝多第二防毒隻等佢地隻秋

反而免費版好快好正常
但del咗full ver之後裝返免費版情況都係一樣

dl 360安全衛士

嗰on9 mcafee又係咁
成日無啦啦扯高個cpu